想知佳哥個老襟係咪黃絲黎

佈左呢個局幾多年

有人逆時返去觸發反送中運動 蝴蝶效應引爆第三次世界大戰
What’s happened, happened
TENET